[美漫] Batman Lost 佳作！Scott Snyder終於做返齣好戲

Batman Lost #1 Review: Everyone Has A Favorite Batman Story

Bruce Wayne Does The Unthinkable In Batman: Lost

DC宜家event Dark night metal既tie in.
講Bruce迷失於Dark Multiverse之中.

Metal第一期已經見到SS呢個故事運用大量Morrison既創作.
但係喺本身已經難明既Morrison故事上面再寫就更加複雜, 所以第一期都睇得幾苦下.

不過呢本lost就完全唔同了.
今次SS將golden age, Morrison同佢自己N52既野結合得非常精彩.
成個故事重好有Morrison既味道.
Court of owls之後SS最佳既Batman書就係呢本.
值得大家買返本睇.

SS話個書櫃隱藏左18年event既伏線
CBR詳細分析

Batman Surrendered. The world is ending.

上期Metal最後都見到bruce好無力

Greg Capullo啲畫明顯地差左

係真,Metal入面GE佢明顯有D不知所措

所有野都係因為佢而搞成咁